「德國JJ」係德國之顛，你問我答

呢邊wifi好強勁
（小妹用緊奧地利wifi)

好

可唔可以俾我屌

絲點屌

德腸好唔好味

好粗壯 日日食

放多幾張相啦

準備落去滑雪

洗左幾多錢??

幾皮野

滑完

腳仔軟了

Möchtest du da studieren oder arbeiten?

唔識德文

我以為你去德國讀書/做嘢

天氣凍嗎？去過德國邊度？

去玩

雪山好凍
落山幾度

好正呀呀呀呀

我係布拉格，聽日去慕尼黑

Christmas market點樣呀？正唔正

聽聞開到1月

氣氛普通，開得太少鋪

雪山凍唔凍，我1月3號上瑞士琉森鐵力士山，零雪裝驚撚死

同4月d檔差唔多樣既

我呢邊行左10幾個 好滿足

真心零雪裝 ？？

真心零裝，波鞋牛仔褲冷衫加件大褸冷帽頸巾普通手套，無羽絨。係咪下世準備好啲

慕尼黑除左天鵝堡，有咩地方好J，4日3夜

出去西seeing行陣絕對無問題

玩完雪入室內前拍走晒d雪先 唔係就下世見

Outlet

Bamberg Rothenburg 嗰d小鎮

多謝提點我愛你呀

I’m 小天使

lol i just went there

跟團？
我上去果時有團香港人

月頭先去完
不過無著果啲多功能鞋
跣到仆街

攰到唔想行上去

仲會留幾日？
去左咩地方

人在慕尼黑 hb 啤住留名
楚格前兩日去完 乜鳩都睇唔到

去旅行就咪寫德國JJ啦

no la, go alone
hate tours

hi
in munich as well

點上去

治安好唔好??係咪好多小偷

12月中先去完布拉格 慕尼黑 紐倫堡 可能聖誕後會有好多市集既店關門 但聖誕前1-2個星期氣氛一流 好正 相比起香港爭好遠

我個陣都係5日4夜慕尼黑
有日去左睇波
有日去左天鵝堡
有日去左outlet
有日去左動物園

Rothenburg去左 係幾得意既一個小鎮

Me too

我聽日都去 Munich 好多連登仔

搭cable car

德國very good擺到成車野泊街都無事
又少黑人又少奇怪目光既人

國王湖？

柏林/紐倫堡/羅騰堡/海德堡d市集都去晒，估唔到柏林d野食最正（市集黎計）

我黎緊都去天鵝堡同outlet

都幾ok，不過泊錯位食左張抄牌

雪山山頂有wifi??
你講緊電話信號咋掛

兩樣都有

咁有趣?
方便人打卡

你尋日係上面？

張飛咁貴 包個wifi唔過份

不過德國個wifi太多人用，好弱

有冇爬去金色碌嘢附近
之前去封咗唔比入

遊客去得！？

我一寄完postcard就飛落山滑雪

原來唔得架咩
總之無去到
原來你張相staff黎

見到上面個巴打張相似有遊客上去

山上面都有wifi咁堅

果度真係山黎 有條幾級梯係上石位，但梯仔下面係好斜 我諗都係俾工作人員去

我估係工作人員... 無裝備唔知點上

有餐廳嘛

我29號去天鵝堡，唔想見到你

你唔會見到我

呢3日係布拉格比人呃左3百幾數港幣

點呃
少少錢當破財當災啦

lol don't think so

how

絲打我係德國

我去到歐洲第一次比人racist 就係德國
一個飲醉既乞衣竟然叫我chino

點解有咁多假去
旅費點來

same
in Stuttgart now

nazi Germany 有名你叫

我諗係Generation 問題
我去個德國family過Christmas
佢地話佢個年代既人已經覺得nazi 係錯
佢40幾歲
不過上次個乞衣成60-70歲 可能係咁

有無去過萊比錫？有無野玩或者睇？

我都想重遊德國
尤其聖誕節 氣氛一定好好

depends
less educated people are more racist i think

almost nothing is opened on christmas eve and christmas day

第一日到布拉格，睇上網推介左一間，去到無開門，死死氣搵另一間找換店，行左幾間，擇左個笑容滿面既肥婆入去，問左N次100歐換到幾多克幣，佢話2500，之後印左張水蛇春咁撚長既單據叫我簽名（約30cm長），簽完佢比1800左右克幣我，我問候佢點解少左咁多，佢話水蛇春咁長既單入面寫明有手續費28%，簽左名無得借。一落地就無2百幾蚊，再上網check番呢種合法式行騙手法政府都無佢符。 成世未贏過

Agger 下次聖誕一定唔係歐洲過
24號前就好正 2526就不了
我日日係街9行 條街冇人 舖又唔開 得d快餐同少部分餐廳，連便利店同超市都冇。

四五日前去完Munich, residence museum 都可以一戰,入面既藝術品真係靚到癲

通常1e對28-30czr

下次一定要用海外禁錢，慳唔少

剛剛係Munich 食完飯

飲醉了 ，旁邊有條加州腸仔 撩我地價計

傾

無錯呀，24號打黎乜都無，機票都平d

當我好彩啦唯有

墮落嘅國度
永遠只識矯枉過正
一係納粹法西斯
一係慷他人之慨

以前曾經好迷戀呢個國家
但愈嚟愈覺得呢個國家墮落
你認唔認同？

下文?

佢埋單走先

唔識答 不過點解墜落

岩住但唔太岩旅行，去兩三日應該夠，最好睇應該係民族大會戰紀念碑。

今日早上去天鵝堡，架車迫到屍剎列車咁，硬企兼夾三文治2個鐘，好辛苦

Gp?

慕尼黑坐BRB去fussen , 啲德國人仇視手上搾住eurail pass既華人

BRB

我都係慕尼黑 後日上楚格峰 有無興趣

慕尼黑仲有咩行呀 行左兩日centrum
聽日去埋bmw/outlet就唔知去邊好

楚格峰租滑雪裝備易唔易 貴唔貴

慕尼黑好悶，甚至去天鵝堡都有啲無聊，最緊要個條橋都維修封埋，城堡正面大修，啲工程架大剎風景，呢壇野真係狗都唔吊 ，聽日去巴黎準備參加倒數，希望黃背心唔好搞我

明明係酒店睇緊sport台足球，無啦啦廣告播咸野，仲要播左半個鐘，差啲Day0 拿拿聲轉台

我仲諗住聽日去添
我依幾日留喺奧地利玩
聽日會返去德國

即係嗰個天鵝堡唔使去啦？

netherlands > germany > uk

睇個人喜好啦，睇下你鐘唔鐘意歷史，天鵝堡入面唔比影相的，因為我琴日先係慕尼黑王宮行到勁腳累，或者咁講楚格峰/天鵝堡，我會擇前者

因為我只會喺路經慕尼黑留一晚
咁我應該唔會去啦 直接返德國住處

維修維修

一晚，去飲啤酒hea下

我三日前都係布拉格，巴打係咪拖住條女

係呀 是但搵間嘢食下就算
歐洲天氣咁凍 都唔想成日都留係室外

屌我應該識樓主

拖住隻老虎

我？唔係掛

我今日就去德意志博物館同航空博物館 聽日楚格峰 後日國王湖 2號紐倫堡 BTW巴打綠色羽絨？

小妹唔著羽絨

可以去dachau concentration camp, 係納粹第一個集中營

Thx巴

Btw bmw 好悶

eur 3x - 4x 左右, 上到去有得租, 不過真係滑雪好少去 zugspitze 因為好細冇乜意思, 下面 garmisch classic 會更好玩

利申 : tirol snowcard 撚, 岩岩係 soelden 過完聖誕節

true, 我去完個展覽就走,博物館都無入